當已經有烈士犧牲 我地仲有咩好怕仲有咩好輸

已經有人犧牲了 如果你到依家依一刻仲有任何顧慮

不妨問下自己 其實到左依家依一刻 我地仲有咩可以輸 又有咩好怕